覺唔覺遊戲王都係抄賭神？

都係靠神抽 出老千印卡

鳩up勿回